大家請擅用Airdrop 文宣大法

琴日圍警總咁和平都比黑警，CCTVB老屈我地阻住救援
我地就應該用除左實體文宣外，盡可能airdrop 啲message比路人為自己正名,去旺區send更好

黑警死全族

Pish

推

根本好少廢老用iphone
要android sd到先有用

至少比班冇熄airdrop 睇左先

善用

毅進仔，中文廢